尼馬 巴塞? 巴黎?

日撚日起身第一件事 就喺睇尼馬係真轉會 定假轉會
你老闆 日日睇到嘅就喺 每間報館報 尼馬就快轉會 (太陽報除外 太陽報好睇過CCTVB)
如果去到8月31日 尼馬突然講 :

其實一直以嚟 我都無比轉會新聞所影響 我只會效力巴塞

我真係會講聲屌你老媽子咩

其實我嚟啲花生友都幾爽如果尼馬轉會巴黎 踢到屎咁嘅樣 大把巴打一定出泥抽水抽到乾塘
如果尼馬踢到值身價(利申:本人其實覺得除左施丹真係值7千幾萬之外 連丙朗都唔值9千幾萬) 班巴塞嘅球迷又會講咩?

十分期待

唔講咁多 泥你老母先

拎法甲同西甲比 ?差幾皮
好難踢唔掂

阿朗都唔值9千幾萬

sorry 大佬 打慣左 先打自己屎忽一吓

唔知㗎 雖然法甲連巴神都可以復活 但係私心又想睇尼馬值唔值2億

做乜啫你

個人覺得 其實當一個人去到9千幾萬 我自己覺得有啲誇張 當然打後嘅bale 普巴 更加唔洗講

迪比都踢得掂啦

只係想快啲有花生食唔想日日都係睇咩咩報話 接更轉會 睇到好心急 因為會有人值2億 好期待連登仔會點抽水法

世事唔係絕對嘅 當一個人值2億 仲要係法甲踢 大家應該覺得要有咩表現

表現下一過十一，由自已龍門扭過埋對面龍門
222m wor

法甲都踢唔掂 咁不如退役把啦

等睇你表演 2億。尼馬先生

啱吖 快啲叫你師弟踢出2億身價

法甲..

唔係疤官方講左佢想走喇咩？

走了，美欺ig 都say 左goodbye